金雞比人打個條友 如果佢既角色係... 你地會唔會舒服d

Laughing哥